%\documentclass[]{article}
%\usepackage[spanish]{babel}
%\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage{geometry}
%\usepackage{colortbl}
%\usepackage{longtable}
%\geometry{tmargin=3cm,bmargin=3cm,lmargin=3cm,rmargin=2cm}
%\begin{document}
%para incluir comentar hasta acá
\begin{center}
\begin{longtable}{|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|}
\hline
\multicolumn{2}{|p{0.45\textwidth}|}{{\bf {Descripción del requerimiento:}}
Generar reportes en formato PDF de los documentos descargados por usuario. } & {\bf{ Estado}} & Análisis \\
\hline
\bf {Creado por} & Maria Andrea Cruz & \bf {Actualizado por} & María Andrea Cruz \\
\hline
\bf {Fecha Creación } & Marzo 31 2011 & \bf {Fecha de Actualización }& Abril 28 2011\\
\hline
\multicolumn{2}{|p{0.45\textwidth}}{\bf Identificador} &
\multicolumn{2}{|p{0.45\textwidth}|}{R35} \\
\hline
\multicolumn{2}{|p{0.45\textwidth}}{\bf {Tipo de requerimiento}} &
\multicolumn{2}{|p{0.45\textwidth}|}{Funcional}\\
\hline
\bf Descripción &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{El sistema debe proveer una interfaz para que el usuario con perfil administrador pueda generar reportes en formato PDF de los documentos descargados por usuarios.} \\
\hline
\bf Datos de salida &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{El sistema pide los parámetros para generar el reporte, el usuario debe elegir documentos descargados ordenados por usuarios, entonces se muestra un cuadro de dialogo pidiendo la dirección donde se guardará el reporte, y otro cuadro de dialogo notificando la entrega del reporte.} \\
\hline
\bf Resultados esperados &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{El sistema deberá consultar a la base de datos todos los documentos descargados agrupándolos por usuario, y organizando los resultados en un plantilla para generar el reporte en formato PDF.} \\
\hline
\bf Origen &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{Documento de descripción del problema.} \\
\hline
\bf Dirigido a &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{Administrador} \\
\hline
\bf Prioridad &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}{3} \\
\hline
\bf Requerimientos Asociados &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{\begin{itemize}
\item R07
\item R11
\end{itemize}} \\
\hline
\multicolumn{4}{|>{\columncolor[rgb]{0.8,0.8,0.8}}c|}{\bf Especificación}\\
\hline
\bf Precondiciones &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{Haberse logueado como administrador.} \\
\hline
\bf Poscondicion &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{Un archivo PDF que corresponde al informe elaborado por el sistema. Donde organizado en tablas se muestran los documentos descargados por usuarios.} \\
\hline
\bf Criterios de Aceptación &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{El requerimiento es aceptado si se genera el reporte en formato PDF con la información solicitada.} \\
\hline
\end{longtable}
\end{center}
%\end{document} %comentar para inlcuir